IVE應用科學你問我答

如題。

HD ASSO 分別

想做護士 但系文科
應用科學fd難五難讀？驚跟五上 chem好似幾難

應用科學難過中學理科 真心有根底都覺難 chem我讀過中學既 個人認為易明難考
有d中學chem bio根底再讀會輕鬆少少

背唒d notes pass五pass到？

多唔多女? 易唔易焯?

有咩用？